Домашнее задание №2 по курсу "Информационный поиск"

1) Переписать crawler и скачать википедию
2) Составить posting-list по ней
3) Сжать индекс разными алгоритмами
4) Найти точные и нечёткие дубликаты
5) Реализовать поиск по posting-listу
